{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73773&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "에벤에셀호텔"
    },
    "text": "咸徳海辺に隣接した位置で毎朝エメラルド色の済州の海が鑑賞できます。 エベンエッセルホテルは、細かい砂に覆われた長い海岸沿いを裸足で歩ける特別な経験を提供します。 また、ソウ峰では毎年日の出祭りが開かれますが、ここは済州島を訪れる旅行者が必ず立ち寄らなければならない名所です。 エベンエッセルホテルは、ソウボンの近くに位置しているので便利にご利用いただけます。 チェックインは午後5時から行われ、チェックアウトは午前11時までです。 ホテル内のすべての客室には無料Wi-Fiが提供されており、禁煙が基本方針です。 歯磨き粉と歯ブラシは有料で提供しており、駐車は無料です。 宿泊客の特典としてはモーニングコールサービス、ベビーベッドの安全ガードおよび車椅子の無料レンタルサービス、レンタカー連携サービスなどがあります。 また、フロントでは周辺のグルメや観光地案内サービス、荷物預かりサービス、プリントサービスなどが利用できます。 ホテル内にはGSコンビニがあり、24時間利用可能で、マンゴーレイは午前0時から午前8時まで営業しています。 繁忙期には毎年7月1日から8月3日まで営業時間が午前0時から午前2時までに延長されます。 また、バーガー307は24時間営業で、繁忙期は9時から午前2時まで営業しています。 ハロー済州は24時間利用可能で、ルーフトップは午前9時から夜12時までご利用いただけます。 客室内での調理は不可能であり、全室には炊事施設が提供されていません。 ホテルの事情により上記の情報は変更になる場合があり、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 また、画像は実際と異なる場合があり、特定の客室とベッドタイプは選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "エベンエッセルホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後5時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時までにチェックアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "エベンエッセルホテルのすべての客室には無料Wi-Fiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルの客室では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、エベンエッセルホテルでは禁煙が基本方針となっております。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、エベンエッセルホテルの駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルの特典には何がありますか？",
            "answer": "エベンエッセルホテルの特典としてはモーニングコールサービス、ベビーベッドの安全ガードおよび車椅子の無料レンタルサービス、レンタカー連携サービスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルのフロントでは何のサービスが利用できますか？",
            "answer": "エベンエッセルホテルのフロントでは周辺のグルメや観光地案内サービス、荷物預かりサービス、プリントサービスなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "エベンエッセルホテル内のGSコンビニは24時間利用可能で、マンゴーレイは午前0時から午前8時まで営業しています。バーガー307は24時間営業で、ハロー済州は24時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、エベンエッセルホテルの客室では調理はできません。全室には炊事施設は備わっておりません。"
        },
        {
            "question": "エベンエッセルホテルの予約料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "エベンエッセルホテルの予約料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 515
    }
}